突發！新日皇飛田新地叫雞被偷拍流出！

***本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽***

Ccccc

樓主一生平安🙏🙏🙏🙏

Jjjj

Lm

日皇要叫雞駛撚親自去飛田

去麥克唐納叫雞腿包餐及新地食嘛？

fake

屌你老母閪

原來你上咗飛田新地

唔怪得之搵你唔到啦

覺唔覺今次遊行習近平一定嚇到瀨屎

cccccc

微服出巡

我有批狗肉好抵架，有需要打呢個電話

***本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽***